點解叫12碼(Maa5)做12m,冇正字特警叫人講12y(yard)但叫萬(Maan6)做m就咁撚大反應？

明明兩個都係用粵語發音既聲母做簡稱，

點解12m就冇正字特警嗌人叫12y

但叫m做萬就咁撚大反應

最on9係明明大陸狗 萬 係用開 W

兒登仔又屈鍾意話m=大陸用

第時會唔會話埋叫12碼做12m既係大陸仔

駁唔到

因為嗰啲人根本唔知咩叫香港本土文化，或者係冇經歷過Windows XP online game年代

駁5刀

以前啲ONLINE GAME 巨商 夢之歷險 LFO
全部人交易都係用M=萬, E=億
而家啲00後兒登仔係咪細個冇電腦未玩過ONLINE GAME

一個國際通用
一個兒登玩online game用

番鄉下食蕉啦

cctai 一出世就windows 10

咁唔見你反叫12碼做12m 唔叫12y?

英文國際通用
粵語廣東人香港人圍爐用

番鄉下食屎啦

咩撚野12m

睇開波一係直接叫12碼 或者penatly

好心你成長下啦，細細個打機咁叫就算，大個左仲係咁叫，真係失禮死人。食多d蕉啦

真係香港人用，就唔會比連登仔屌啦

番鄉下耕田啦

班友大陸落嚟卦😣

其他game唔知
但lfo入面m一定係百萬
嗰陣lfo有得bug錢個個幾e喺手
求其買件皇帝新衣都1e
點會用萬做單位

10後連登垃圾代表香港人
事實就係有用開 舊時香港online game文化攞翻出嚟玩你班傻撚又懶鳩叻叻唔切咁

咪係未盛行用cheat engine bug錢之前嘅事囉
大大聲想做代表

弱智仔自己用搜尋功能search下12m啦

啲人成日話本土
原來只係葉公好龍

就咁GOOGLE 已經SEARCH到以前LFO係用M=萬

屌係喎 回憶返哂嚟

一個國際通用 一個香港人圍爐用
咁我而家同連登香港人圍爐用m係萬有咩問題
係有班圍爐唔成冇回憶嘅人硬係要突嗰龜頭出嚟俾人撚

咁大個人仲用打機terms, 好叻叻喔

所以話你兒登仔lor

仲要唔要你阿媽比零用錢你買game

on9仔本土文化就spin做普通打機terms
要國際通用咁做咩講粵語呀 叻叻

同埋呢 打唔打機同個人幾大就冇咩邏輯關係既P牌

去到咁盡 秒到佢潛左